HUNTER×HUNTER/全職獵人 363 漫畫情報

[url][/url]

全篇3 2 1王子的描寫
2王子究極公主病 1王子有肌肉有腦子 3王子小分析了下局勢
1王子是最高軍事副顧問 能直接派護衛(屬國王軍)去保護下位王子 實質間諜必要時刺殺
2王子直接不讓進
3王子默許?
4王子專心學念果斷不鳥
5王子的話 跟1王子的護衛得出同樣想法
在緊急頻道公佈念獸情報的那個獵人 想讓繼承戰陷入膠著 5王子想找他出來
14王子 酷拉讓護衛門口站崗 其後護衛以自衛之名刺死了一名侍女 古拿比加心想是刺客

《獵人》第363話 念獸

會場中大王子本傑明，二王子卡米拉一起在和國王交談。
卡米拉覺得繼承戰中對落選者的定義太過籠統，她認為只有死人才能算是出局。
並且她認為世界上的人必須按照她的想法行動，否則都沒有存在的意義。
大王子認為卡米拉太過自負，並且認為她不配繼承王位，同時向國王保證自己會守護卡金帝國。

本傑明回到自己房間後，也從護衛處聽到了關於念獸的事。
本傑明是會使用念能力的然而他也看不到念獸。
並且由於現在所有的王子都知道了念獸的事，再加上有獵人摻雜在其中，所以本傑明的護衛建議他暫時先不要單獨行動。
對此本傑明表示同意，同時讓自己的私募軍隊代替先前派去監視其他王子的護衛。同時對派去的人下令如果發現身處危險可以動手解決敵人。

此時酷拉皮卡正在和比爾商量如何與其他獵人聯繫，因為船內的通訊設備以及現在用的通訊設備都會受到其他王子的監聽。
這時本傑明派過來的新護衛到了，不知道是不是因為看到陌生人小王子瓦布爾哭了出來。
酷拉皮卡讓比爾去監視玄關，此時比爾發現一位侍女倒在新來的護衛前，胸前插著一把刀。護衛說侍女突然攻擊他他只是行使正當防衛權而已。
酷拉皮卡意識到這個新來的護衛很危險。